# Liste mots clés

sac à dos
accés rapide







# Astuces (selon le frère de Lisa)

* pas moins de 200mots sinon pas scanné
* pas de textes cachés (déroulants...)
* h1 est le plus scanné, y inclure les mots clés les plus pertinents
* mots clés dans le texte
* Google aime les vidéos et les liens (même internes)
* Vidéos et Photos: Mots clés pertinents dans les texte alternatifs et les noms

